啲人成日話無100%異性戀or同性戀

其實我感覺唔到，有無巴絲可以分享下？

班lgbt逼你認同佢地姐
你唔係信呀化

呢句嘢通常都係出自同性戀者把口

聽過話其實女仔唔會100％異性戀
可能係bi但自己唔知

點解啲女會搵TB男人有咩滿足唔到佢哋

其實真係自己先知，啲人講到好似大家其實心知咁
但自己都feel唔到又何來任何%既同性戀or異性戀
既係我鍾意食飯但都勉強食得落麵 咁就叫唔係100%只可以食飯既人姐
但如果我明知我只係食得落飯，食麵一定會嘔返出黎，咁又點可能話我唔係100%只係食飯既人呢？
所以意思係未食過麵既人唔知自己原來可以食麵？

睇連登啲gay post睇下自己有冇反應咪知

點解一定要用男女嚟分咁死
愛情呢家野更多係睇人唔係睇性別架嘛
下下精蟲上腦
又或者唔一定係滿足唔到 可能係唔夠吸引姐

有女，鍾意睇靚仔同靚女程度相等，如果要搵人過世可以接受男人，只係未接受到玩屎忽

有試過見到d tb覺得好型
好心動感覺

聽過一個直男咁講佢話自己90%女10%男（個比例咁，係我角度佢算係直）
反而好多gay fd話完全無可能鍾意女人

咁你會唔會見到個靚女然後心動先？
其實會鍾意女人(非tb)同男人先算係bi

鍾意tb同男人嘅，某程度上都係鍾意同一種野真係算係bi咩？

咁又無試過對靚女有興趣
只係試過對中性打扮嘅女人心動

靚仔靚女既意思係睇樣定睇jj同鮑鮑既喜愛程度相等？
同埋係咪即係話無性既前題下先可以接受男人？咁唔會好辛苦咩？
同埋接受唔到都仲係叫鍾意佢咩？ 即係我同條女講不如一齊，但我接受唔到同你扑野，咁條女都唔會彩你啦

又幾有point wor，但除左有特別pig好之外係咪有男人接受到偽娘？